Sun Mobile 21 mbps無限plan

有無Ching用緊，$138好似幾抵玩，本身用緊$136 42mbps 5gb + 384kbps無限
有無Ching可以分享下

留名